%! TEX root = ../KLangBook.tex

\langrender{fr}{\section{Chapitre 1}}
\langrender{vo}{\section{Tchapitre 1}}
\langrender{en}{\section{Chapter 1}}
\langrender{fi}{\section{Luku 1}}
\langrender{se}{\section{Kapitel 1}}


\langblock{
	\lang{fr}{Première leçon}
	\lang{vo}{Peurmêre leçon}
	\lang{en}{First lesson}
	\lang{fi}{Ensimmäinen oppitunti}
	\lang{se}{Första lektion}

	\lang{fr}{- Bonjour ! Excusez-moi ...}
	\lang{vo}{- Bwodjo ! Èhhcusiz-mi ...}
	\lang{en}{- Hi ! Excuse me ...}
	\lang{fi}{- Moi ! Anteeksi ...}
	\lang{se}{- Hei ! Ursäkta ...}

	\lang{fr}{- Bonjour ! Qu'est-ce que vous cherchez ?}
	\lang{vo}{- Bwodjo ! Qu'o-ce que vos quèriz ?}
	\lang{en}{- Hi ! What are you searching ?}
	\lang{fi}{- Moi ! Mitä te etsitte ?}
	\lang{se}{- Hej ! Vad söker du ?}

	\lang{fr}{- Je suis un touriste étranger, où est la place du marché ?}
	\lang{vo}{- I seûs in tourisse ètrindjé, voù ast lé tchamptè ?}
	\lang{en}{- I am a foreign tourist, where is the market square ?}
	\lang{fi}{- Minä olen ulkomaalainen matkailija, Missä kauppatori on ?}
	\lang{se}{- Jag är en utlandsk turist, var finns salutorg ?}

	\lang{fr}{- Elle est là, au bout de la rue.}
	\lang{vo}{- Elle ast là, au bout d'lè rûe.}
	\lang{en}{- It is here, at the road's end.}
	\lang{fi}{- Se on täällä, tien päässä.}
	\lang{se}{- Det är här, vid vägens slut.}

	\lang{fr}{- Merci, au revoir !}
	\lang{vo}{- Mèhhi, è r'wêr !}
	\lang{en}{- Thanks, good bye !}
	\lang{fi}{- Kiitos, heippä !}
	\lang{se}{- Tack, hej då !}

}

\rule{2cm}{0.4pt}

	\langtarget{vo}{\textipa{bwodZo EXkyzi: mi}}

	\langtarget{vo}{\textipa{bwodZo kos k3 vo kEKi:}}

	\langtarget{vo}{\textipa{mEXi EKwE:K}}
